無綫復辦歌唱比賽 每個選手200萬訓練費！

無綫復辦歌唱比賽 每個選手200萬訓練費！

聲夢傳奇